讀工程系嘅幫幫忙

最近網上廣告見到，
請問這個課程應受性高嗎口

讀ive好過啦 香港搵食hkie唔認=垃圾課程

有Scheme A 考到牌就得啦

Hkie唔係唯一岀路

唔想讀Ive,要成5年時間

成績差仲想很捷徑

Bachelor+MSc都6年 你無料學咩人揀

一講工程 開口又hkie 埋口又hkie
咪又係圍爐自己打飛機用

我都知但老老豆豆你讀書都要搵間有認受性唔通水鳩樓主讀不知明課程咩或外國既野雞大學咩 點知出到黎仲衰撚過ive既到時畢業咪同倒錢落海冇分別

讀完申請到Incorporate member 有咩用
間野聽都未聽過 讀IVE仲好啦